發夢專用樹窿

知道大家發夢發到攰發到灰...
好多時醒左唔能夠同身邊人分享...
所以...
整左個窿...
俾各位夢遊人士取下暖...

利申：
我都發夢發到日日天光先訓到
發夢發到一星期五日都諗weekedn 果兩日啲夢點發。
大家入窿頂住大家啦

btw 一定會係篤灰group
呢個group
你唔需要講係邊發夢
唔需要講夢見啲咩
基本上 係想俾大家放低啲情緒

屌 打漏左個字
出哂事
" 一定會驚係篤灰group" 先岩呀
唉 屌

PUSH

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家Forward 個post 同 Google form link 出去，俾唔同年紀唔同行業都發到聲

又到夜深人靜嘅時候...
輕輕推一下...